大家要有準備！

今日可以搞蘋果（加上肥佬黎以至家人！）以連登一直以來嘅溝通作用，好有機會成為下一個被搞嘅對象…

我唔打算喺度散播悲觀情緒，我哋相反應該做定準備（心理上，行動上），到真係發生嘅時候，我哋可以冷靜、有效應對，反而可以削弱對方想達到嘅震懾作用！

溝通過，大家心理上多多少少已經有準備。至於行動上，有咩提議？Twitter？台灣ppt? 日本？

請俾啲意見，集思廣益！

自推1/20

whatsapp

從來都未怕過熄登 (前提係連仔做足曬安全措施)

真心留名睇佢點熄
撚爆 Cloudflare 啲 edge server?

搬去品蔥

洗鬼, 直接捉連登話事人迫佢熄咪得
捉返去洗頭做乜都得

我覺得唔會熄登，或者冇咁快，因為好多狗都係喺度攞料

有咩好驚，封網先驚啦

都話唔係要驚，我亦唔驚…我係叫大家準備同部署下，OK?

自推2/20

希望大家提出多啲建議，亦或討論下可行性…唔該晒！

驚閪咩
你唔投票比保皇都拉你犯國安法呀

141個理大仔比人捉左都重run緊，連登有個admin係外國點會咁易熄到

我當然希望大家處變不驚，但係驚唔驚並唔係我要討論嘅重點。

重點係有乜嘢要趁依家做定準備，輕則可以減少將來嘅影響，重則甚至可以反制對方令佢哋措手不及…

愚者千慮 必有一得！

再推3/10